[I/A] LAST IDEA ラストイデア (172) 營運再開 刷料升腎

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換ip11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

問 : 有冇轉轉黑龍2參考裝

在坐各位 都係垃圾

No.1

post 霸

屌

ching 入錯post?

想第一個留名姐
畀你搶左
柒左

・ゴーレムボーンチェイン
ペットHP＋1000～1200を支配者の祝福＋1000～1200に変更
HP＋1000～＋1200をスケープゴート転嫁率10％～転嫁率20％に変更

呢條骨腰好似好撚勁

每次想棄驚總有d更新迫人入坑

我覺得貼口筆一定要貼埋依張

本身都係死靈核心
依加再核心

転嫁率20％

石象腰不嬲都係玩骨必需

正式宣布

光狼戒價格將會10倍up

■光スキル

「ディバインライト」の性能を改修するとともに、下記スキルを強化いたします。

・ディバインライト：「オートスキル機能」をOnにした時、発動者を中心に発動するよう改修

AUTO既話呢招會係自己中心爆

咩光狼戒

直接轉唔洗打直

刷狼死定刻意好

遠攻用即係nerf

・スティングネイル
出血エンチャント100～150を物理ダメージ＋100～＋150に変更
・クライシスリング
氷エンチャント100～150を全属性ダメージ＋100～＋150に変更

呢2隻垃圾介都BUFF

JM9

當盾用
爆開晒身邊小怪

魔法damage+150 勁到仆街

法戒依然係第一

比超西用

我細細個就聽過呢個名

呢招係回血個招, 之前玩死光靈成日唔幫自己回血

其實而家有隻アリア介

頂我以為係光手個招

狼4用咩刷又快又穩?

龍

骨

・死王の鎌
パッシプスキル「スケルトンマスタリー」の効果が適用されるよう改修
スケルトンキングが鎌で武装した時のモーションとエフェクトを実際の効果に合わせて調整

本身唔食 好似因為AE關系係普通骨王一半傷
依加加返補正落去 者係 大大力AE骨王?

心急仔用左20張skip劵落狼4得條粒粒藍色腰

笑乜野

俾ebra吹兩吹個個都去打

賣唔賣紅狼手好

而家放上去仲有市

我之前打咗成堆白狼裝

白狼手真係勁到仆制

部長都刷就知唔係吹奏

・チェインライトニング
発動率と攻撃範囲を強化
・エクスプロージョン
発動率と攻撃範囲を強化
・フロストゲイザー
発動率と攻撃範囲とヒット回数を強化
・ブラッドゲイザー
発動率と攻撃範囲とヒット回数を強化
・ワイルドファイア
発動率と攻撃範囲を強化
・ヴォルテックス
より遠くの敵まで狙うように改修

咁真係勁,吹唔吹都要整返隻
多50物攻 5%二連,要屌一屌

D冥武好似又勁左

翻譯pls

就係啲人實測少咗果一半攻囉
之前IDEA 手因為骨王低一半攻都有選擇餘地, 佢食埋既隻手就變咗MUST

轉轉

多50物攻 <--同紅狼手差好撚多

少10%爆傷

有冇手賣畀我先

全撚部中文都唔明
吊你

唔知係邊招

上返個反頭
冰火爆更大力

有2隻

50物攻一定吊打10%爆傷

50物攻>>>>>>>>>>>>>>>>10%爆傷仔

骨 劍氣劍

賣?tg me?

唔只 自己睇真啲

我隻劍氣劍會死
好弱

咁冇計 用番弓啦 好快架

難聽過粗口

死靈巴...想問你隻最死靈....乜build ...可唔可以 share 出黎...點篤pt....
悶悶地...轉左隻82lv 做死靈 gc刷下關先

改咗先啦有無話幾時改

仆街 個post推得快到

聽日丫戇鳩

佢無咁講到 只係話會出會跌嘅腎石

可唔可以直接跌4星我幾多水都打

9/26 16:00 - 9/26 20:00（予定）

咩屬?粒粒?

貓b

200萬有望

戒指有30% cls

又珍對

部長你身為世界第一
唔洗對依隻賤種咁好咁有禮貌架

會唔會唸多左 直接跌4星 之前升個D 屌到佢仆街阿

死槍王都係 fat到仆街

收白狼手

唔記得 陣間睇

升完2000萬+1000礦先係開始

佢今次腎進化好似係分支學SKILL定唔知點

戒指用勇戒20%
加埋 死靈褲40% SS
依加仲有寵物分傷
屌你真係諗起都硬

分支 斬 刺 打
allin刺 槍弓兩用

但冇力

一堆超時骨ONLY

法師buff又係時候賣ac

賣ac
5個80lv
大量裝同素材
6700萬錢
可solo黑2

骨王BUFF左

咁跌粒仲勁過4星嘅

50蚊ok？

呢鋪真係傻鳩都solo到光3

骨點會無力
不嬲只係皮脆

C父你FF多左

就咁睇

佢似係要你用4星腎做BASE

之後刷關打料進化佢變唔同既腎

月供50
供10年

38個1

佢話會跌腎石喎
唔知係咩嘅腎石咁解啫

唔理我

抵喎 佢半年後都執 我都係供半年姐

諗住追埋po先呀嘛 宜家睇囉

翻釋:bb你已讀不回我

181名無しですよ、名無し！(岩手県) (ﾜｯﾁｮｲWW 9daa-P/Sr [60.119.45.208])2019/09/25(水) 16:31:17.79ID:mowtaNDz0
白狼は結局手以外ゴミじゃん
１プロパティがゴミで埋まって、5プロパティの一箇所が20%上がったところで
他の普通の6プロパティ装備と全く釣り合ってないの理解しろよ

182名無しですよ、名無し！(家) (ﾜｯﾁｮｲW e3b9-0Jen [125.9.92.233])2019/09/25(水) 16:31:27.09ID:gHil4Z6x0
白ワンワン腕最強じゃん

吹奏手了

今次仆街了

火腎石
火+3/火damage+100/火貫15
如此類推

佢咁樣者係鼓勵有寵既職上前線食傷
咁樣樣會想用真光妹 召光兵分傷

預言：隻手聽日會賣60000

酸吧

唔用粒臭閪4星腎石了

你快d上去po返段話白狼手係垃圾先啦

但係光兵嘅話
就唔知光裝個邊有咩裝有呢行屬

聽講白狼手改勁？

等緊你tg我

HP吸有用?

tg

你邊隻物攻角唔用hp吸

死咒靈
靈點滿減傷同物攻, 點幾點光靈
咒滿草人同心心怪
死靈全部骨能力同召骨滿, 點1點普攻 SOUL GAIN 1點 血代20/25

想睇下改埋之後點先

隻白狼手 改少少野就吹奏到咁 咁都只係平A有用姐 就算唔用白狼手都係一樣咁玩 有咩好吹奏

genius

二連擊發動20 同紅狼手有咩分別

可以裝SLOW 上隻手到

黃爆傷

無5000貨了

改完比狼手多物傷同5%二連擊, 我覺得唔係差好多不了

70lv都係得44.8%

另外一隻呢?

窮人思想

有錢e咩思想：allin吹奏

黃先得44.8%? 狼手唔是60%咩, 跟車太貼

骨食到物攻靈?

佢MAX得50%爆
4字頭可以接受

始終賣點係個物傷

呢隻有冇得吹

50物攻真係屌打10%爆傷
唔是講笑

就算唔用___都係一樣咁玩 有咩好吹奏
呢句好百搭

就算唔課金都係一樣咁玩

⻣食到靈氣, 所以死賢王先有用

如果係防靈腰咁質變又唔同講法

差好撚遠
冇背水上到5XX萬DPS

利申洗唔到隻白狼手 有SLOW

唔好咁笑人

EBRA已經用緊, 同佢同場嘅包膠下瞓率高左幾多

你唔玩平A
平放
TG PLS

我一直無用

花式訓

唔扣血
訓%激減

up緊乜9

黑2 5場有無人打

隻骨一出黎個下有靈氣EFFECT 圍住佢架

仲打黑二, 打狼4啦

震左都好難抽中白狼手

唔打唔知時運高

904

屌你我點入牙

6.1%回點用, +17點用

8.5% - 11.7% = 3%

夠50% ok la

見到都有啲痕

diu really

其實係點計, 11.8先係實際-3%?

咁就射左5000 落海

11.8-12.0 = 4%

今は実質1種類しかないレリックですが各イデアごとに特化させたレリックが手に入るようになる...みたいな発表がずっと前に運営から発表されました

34 x 11.8% =4

入未

咁我條9.5%是咪唔洗郁

有信心打到11.8UP既話

fc咗未

??

黑2

準備好收石升埋第二粒未

有冇團刷

唔係打全20冇補正

黑2 -2

黑2 -1

入

回腰圖鑑幾時先著燈

一個更新
就令到全世界返返來 真係不得了

放6萬石
65@1萬

TG Agger555

10月1

盾IDEA + 腎EVENT

部se無連登都要笑

吊,,骨

我點會冇玩平a阿

未更新先興奮

識玩一定係玩骨

2個都CLS

more?想試妖刀

有死靈部機即刻熱到可以煎蛋

CD緊

有得笑仲唔笑
遲d執左想笑都無

收石
收白狼手
TG PLS

打多4場先啦

comecome

放大量石50綠=10000hkd

-1

30=10000 放唔放阿

死靈巴
其實骨王咁強勢
細骨仲有無生存既必要呢?

諗起你上次講到
上次講到一半的 話題老去了
那日你不吐不快的 熱情變得這樣少
你深呼吸哭不出 最後禮貌笑一笑
被誰恥笑 最深愛的 未能再愛了
那日你飛上天際的 自由縮到極渺小
在奔波中跌痛了 心還會跳
但最痛是沉默了

話細骨/骨爆大量消耗魂
血代又召唔到骨王

仲有冇位

你無細骨點殺怪拎魂

點解部長唔1槍1弓build

咩料一開波即彈

諗住靠天生兩隻石巨人 加哥布林弓手...
不過聽你咁講 睇來咁既組合都未必殺夠10隻召第一隻骨王

一隻準備弓ta
一隻劍氣ta
一隻弓槍鬥兩用
但佢唔撚出ta....

骨王要15
同骨王最多5隻 細骨法師骨十幾隻, 當每隻打1萬一秒打兩下(肯定唔止) 都40萬DPS 係DPS 主要來源

TA其實好無聊
SKIP OK

唔夠魔用吸唔到血....

玩草人要你弓先試到

我一開波斷左線

為咗塊披肩, 好似系

你今場玩草人咩?

咁你又話想玩

係 轉左妖刀自爆
但人埋身就gg

放 30綠=10000hkd

早講我唔轉....
仲要打少個唔夠魔用

開咪玩下
唔開唔會吊

仲打唔打

無槍場都開唔到
下rd我用mp

ta拎水同key

■リング
・スティングネイル
出血エンチャント100～150を物理ダメージ＋100～＋150に変更

全世界吹緊白狼手
我就留意左呢隻介好耐
勁到仆街

未見過

agag

黑龍中咗咒招除衫食唔食異常?

ta係我玩隻驚最大動力了

賭手招幻影箭係咪要點左先有?

有無BRO玩緊 新出隻MARIO CART TOUR

洗唔洗課金?
要就不了

仆街唔好吹 我睇左幾個月都冇靚

有少少性趣

有2隻粒粒等吹奏等放

TG PLS
想買

唔掂 有弓再試

物理150
刺倍150%
出倍150%
全耐10%
爆率6%
爆傷40%/攻速25%/SS10%

好似可頂1隻黑龍介

TG PLS

上次街場弓+草人係快到癲左

震左

詠唱都要?
出血耐...

要
打直姐

佢用妖刀?

屌 好撚lag

廿場狼4 0震

奇奇怪怪....隻死靈 auto 到龍1....但係auto 唔到光2 ....
睇戰力都好似差唔多者...點解呢?

狼4冇骨裝出
打黎做乜

屌黑1手

打定啲白狼裝賣囉

雷咒 好似佢係配靈 唔記得了,定唔知係我玩弓靈
果時3人 弓+雷咒+龍
本身佢個草人唔大力
但佢吸埋d怪去草人度
我一出技條黑龍即刻冇左一條血,快過弓+槍+龍/轉

得手值錢

身有全20都OK

個個賣綠賣到上曬樓笑鳩我死靈打唔到裝賣

依加暫時最強賣石唔只係上樓
係上樓買車去旅行
其待有更強既BRO突破

你當自己...小財唔出 大財唔入囉

ME 打咁耐最高峰都係得4萬石

賣石賣到入股SE

白狼手係咪冇雙爆就係廢

係
賣PLS

Ebra你唔係有隻靚手咩
仲收黎做咩

其實我隻轉咁樣會唔會太低攻速
之前追post見100攻速 100爆傷係基本 但係我而家咁配會唔會差好遠

47

之前打直乜都洗晒爆傷

慢動作轉

我極度懷疑依個PO係無人需要OT既

本身用緊狼手都叫加多18%攻速 而家換走埋就

你唔係要OT呀

cls

有咩留返聼日先討論

老大 咁你光3都係1.5 auto開？

理論上狼手60%爆傷20%攻速
白狼手50%爆傷30%攻速
白狼唔係攻速爆率比較好咩

依加打光3會死 要等更新

屌撚爆你地咩
又可以扮工
又可以唔洗OT
又可以訓教
又可以高人工

仲要歐洲人

GM

有白字點用

第一行白色點用

2/6白色

見到都覺得痕

有無懶人包有咩更新

懶人包:無新關但請你地繼續課水

@ebar

P 牌會員

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知

賣ac

5個80lv up
大量裝 素材
6700萬錢
快solo黑龍2

平賣陪打ac

屌你阻住曬

買

賣ac
5個80lv up
大量裝 素材
6700萬錢
快solo黑龍2
有意可pm拎圖

PMED

你賣一個勁ac 我賣平陪打ac 一次過買就可以平 幫緊你生意

好似幾work wo
有曬package

賣account

仲唔推POST

放綠石

mp介做乜撚

我咁少on都見到第3隻係咁啦

不嬲貴
所以之前有巴打洗走做SS

88888
on9

賣石 70蚊一萬

戒指做MP 幾fit

4萬9果隻白狼手

白狼手改咗d 咩?

mon ing

- hp > - 炎耐性

咁隻紅狼手咪...

仆街變蟹貨

狗也不吊

頭先有隻紅狼比人bid到上5萬

明日5000

死槍王直購6-7000 都比人掃曬 想打番個HP 高啲都唔得

我set 10000都秒wor

又唔會既 橙黃應該仲有市既 比d窮人用 例如我

也擺 屋珊乓古打！

終於識震

スティングネイル

收呢隻介

咁都7萬

堅on9

仲紅狼

隻白狼至少3人爭緊

岩岩落bid 如果你果隻全橙 咪上10萬

聽日仲賣到5萬偷笑

D綠石比e巴收哂 推返高左個價

賣6萬石
70@ 10K
TG AGGER555

我收開40

2個鬥氣撚發顛了

狼4震都唔震 幾時先可以日入6萬

110392

白色爆漿

差6%
唔side石了

放唔放你隻スティングネイル

好有興趣

你都唔用其實?

改完睇下點先

有無人放成品賭頭

入門成品

痴根 個po少人講嘢到

就係等緊好似你呢D咁英俊靚仔既人講野
我呢D毒撚先敢出聲

無敵𡁻完鬆 情場鬼見愁

千杯不醉執屍不累
蘭桂坊黑執事

物耐 刺 hp回

Update後光法build
光雙靈
光骨杖+光劍/冥杖
光鏈雙狼戒
光骨頭 法衫腰手褲 黑2鞋
唔駛四星腎石就全+5 滿耐75% 勇盾15% 50%滿回避 衫+腰有50SS 手有緊急治療
硬到仆街

放石
65@1

不過肯定有人會疑惑點解唔用黑2把光杖
因為光劍同光杖既差别在於50%倍率
But光劍易拎過光杖

SE又唔撚buff黑2啲垃圾裝
任何一件法裝都屌打對應部份既黑2裝（除左鞋）

修正係用黑2手至真
唔小心當左全部黑2裝係垃圾

SE又唔撚buff黑2啲垃圾裝 <- 但buff白狼

6000係咁上下
唔係吉用咩?

收白狼手
收出血介

吉點會用賭頭 緊係轉用

我有用架
耐性>賭頭
進取>弓頭/白狼頭
平衡>出血頭

咩年代 耐會唔滿架咩

用弓身

死槍王の威光 5000即決有冇得炒下?

UPDATE後好似好撚勁

不嬲都係弓身

弓頭弓身都有75物耐?

係咪你而家套吉裝
及下先

自首

扮工時間 仲未見到有人叫黑龍2 LI真係收皮了

我昨天開始有mon呢件
全上色昨晚好似賣27000
基乎無5000即決，應該都有人買o黎打直
我今早自己買o左隻8000即決

出血介=物理版冰爆戒
物攻150
刺倍150%
出血倍（無視）
隨機耐性
爆率（固定）6%，爆傷（隨機）40%
比黑龍戒少全+1同10%三連擊
比黑龍戒多150%刺倍同6%爆率
各有所長

等更新撚死靈

呢個時間應該打狼4（好似係）

黑2野賣唔到錢
自己又唔岩用

GC狼4

比黑龍戒多150%刺倍同 (6%爆率/40%爆率/25%攻速/10%SS)
+補到物耐不足

但其實
隻介係邊到打的

狼戒update完應該會大升值
刷白狼裝 紅狼手 狼戒都有賺

咩係狼介

紅狼手8000即決好多人爭

CLS

狼王仲會跌咩戒
得一粒喳喎

XXXアクア？

尋日上晒色個隻放到2萬

呢隻

呢隻有市咩..

法C真係會買?

係 轉咗出黎

Update完
光物理附魔>>>魔攻150 wo
即係萬能法戒

屌你成日mon住

附魔係所有附魔都轉?
定只係部份裝?
3色劍當副手杖用

aria介個車尾燈好似完全見唔到?

(買得起既話)

琴晚見好多5000即決放出黎都無比人秒
睇住佢隔成分幾鐘先有人買

CLS
掃緊打直手
每秒都MON緊

係
所以唔敢亂買

驚蟹到仆街

非課金戒點同開外掛嘅戒比

附魔係For物理職
係垃圾能力無誤desu

2隻都係打出黎
冇分課唔課金

明晒

你肝盾+鬥氣SKILL = 30%物耐

WHY NOT 勇戒+死腎王

骨冇心得
D裝名好似件件差唔多
買錯就仆街

維修前有無咩心水PICK UP 搶下

MON緊
肝盾/盾介/ARIA介

其實冰火之詩個回避都BUFF左 好似幾勁

更新完
光3唔使用勇戒夠硬
黑龍唔覺solo到
所以都係算啦

見唔少5000即決
唔敢入

死靈

架仔話光超西會好撚勁

純法無裝

原來已經有新腎石資料睇

where

少左d野

有人預言中咗 真係出各職腎石

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。
★「レリック」進化解放＆ドロップ追加！
Ver1.5.0バージョンアップメンテナンスにて、レリックの進化を解放し、さらにドロップするレリックを追加いたします。

▼レリックの進化解放
Ver1.5.0バージョンアップにて、レリックが★4から★5に進化します！
さらに★5ではレリックの種類が増え、それぞれのビルドに合ったレリックを選択し、進化させることが可能となります。

■新たに追加されるレリック

★5 アグニ

炎スキルを強化するプロパティが付いたレリックです。

★5 カリバーン

剣スキルを強化するプロパティが付いたレリックです。

★5 タナトス

死霊スキルを強化するプロパティが付いたレリックです。

★5 フェイルノート

弓スキルを強化するプロパティが付いたレリックです。

※総合耐久力、総合攻撃力はビルドの状況によって変動いたします。

■レリックの進化素材について
「★4 光輝くレリック」から各種★5のレリックへ進化させるには、特別な素材アイテムが必要になります。
この素材アイテムは、「試練の塔」11層目のクリア報酬として獲得できます。

★5 アグニ
必要な素材アイテム：業火の宝珠
→入手方法：炎の試練11層目クリア
★5 カリバーン
必要な素材アイテム：聖剣の宝珠
→入手方法：剣の試練11層目クリア
★5 タナトス
必要な素材アイテム：死冥の宝珠
→入手方法：死霊の試練11層目クリア
★5 フェイルノート
必要な素材アイテム：月弓の宝珠
→入手方法：弓の試練11層目クリア

※★5レリックへの進化には、上記素材に加え以下のアイテム、ゴールドが必要になります。
光輝くレリック×1、エピッククリスタル×1000、レジェンドクリスタル×100、エーテル鉱×2000、40,000,000ゴールド

▼ドロップするレリックの追加
新たに以下のステージでレリックを入手できるようになりました。

■ドロップ場所
トレジャーダンジョン「聖戦士の古戦場」(全難易度)

※「聖戦士の古戦場」は、日曜日に1回無料でプレイすることができ、2回目以降プレイする場合や月曜日～土曜日は鍵やジェムを使用することでプレイできます。

上記のドロップ場所にて、以下のレリックがごく稀にドロップいたします。
■ドロップするレリック
・朽ち果てたレリック
・修復されたレリック
・微かに光るレリック

以下画像の宝箱がドロップしたレリックです。

※レリックが宝箱からドロップした場合は、トレジャータイム演出は発生いたしません。

■レリックの分解について
レリックが複数入手できることに伴い、レリックが分解可能になります。
※注意
「試練の塔」一部階層など、レリックの取得が解放条件になっているステージがあります。
※一度でも該当のレリックを取得すれば、分解や進化により消失しても条件は満たされます。
レリックを分解する際は、上記ステージの条件を満たしているかご注意いただくことをお願いいたします。

※「試練の塔」の解放条件は、お知らせ「レリックの進化解放＆ドロップ追加について」か、「エリアマップ＞試練の塔＞確認したい試練」のページでご確認ください。

■エーテル鉱ドロップの調整について
「聖戦士の古戦場」でドロップするエーテル鉱について、Ver1.5.0バージョンアップまではポックルが落とす青袋1個＝エーテル鉱×1ですが、Ver1.5.0バージョンアップ後はポックルが落とす青袋1個＝エーテル鉱×1～3になります。
上記により「入手品一覧」で表示されるアイテム数は減りますが、実際のドロップ率は下がっておりませんのでご了承ください。

▼レリックの進化方法
レリックの進化は今までと同様に、鍛冶屋の「レリック」より行えます。
進化までの手順を以下にご紹介いたします。

①「鍛冶屋＞レリック」と進んだページで、「進化させたいレリック」を選びます。

②進化素材を複数種類所持している場合は、レリックの進化先を選びます。

③必要素材等が表示された「レリック進化確認」画面が表示されます。
必要な素材とゴールドを所持していれば、「進化させる」ボタンを押して進化が完了します。

是非自分のビルドに合ったレリックを手に入れて、ビルドの強化にお役立てください。

今後とも「ラストイデア」を宜しくお願いいたします。

簡單來講 ; 試煉出腎石料
地城有機會出兩星腎石 完

※★5レリックへの進化には、上記素材に加え以下のアイテム、ゴールドが必要になります。
光輝くレリック×1、エピッククリスタル×1000、レジェンドクリスタル×100、エーテル鉱×2000、40,000,000ゴールド

2000粒 嘿

er1.5.0バージョンアップにて、レリックが★4から★5に進化します！

要升左4星>再打料先進化到

2000萬+1000礦走唔甩

升5*要2000礦+4000萬

20萬石姐

no big 吊

口筆有

一部を除き、装備品やアバター、素材アイテムのアイコンが一覧で表示されます。

・入手したことが無いアイテムのアイコンは薄暗く表示されます
・入手したことが有るアイテムのアイコンは明るく表示されます
・一部の特別なアイテムは入手するまで「？」アイコンで表示されます
・「NEW」と付いたアイテムは30日以内に追加した新しいアイテムです

到底有咩會SHOW "?" 咁特別
HIDEAWAY?

2000萬+1000礦<-但都要升左4星先

得5星炎劍弓骨腎升

4粒都冇興趣

槍弓鬥用唔著?
起碼叫多兩點

仲差成2000萬 打撚死人

唔只多2點
全20DMG > 刺100 DMG

其實幾勁

第一個有五星腎石又可以上大事年表了

為一 唔洗諗既就係火 (都無人玩)
死靈....上次死靈巴既 1+25 張相都知..用4星都OK
即係...唔係升劍就係升弓

諗清楚係咪 升呢4個腎先升..

佢冇講有冇得退化...

無得退化啦一定
如果唔係都唔整地城趺2星腎

弓idea=槍idea
咁理論上弓腎石都=槍腎石

即係叫你刷2星腎黎升幾他5星腎

但弓SKILL 2 冇咩用
槍+2 就正好多..

整成年都唔知整唔整到兩粒五星

有1粒都偷笑
由0升上去既話

7XXX萬+3XXX礦

冇可能得弓+2
至少搭埋刺攻/刺倍

li榨壓玩家
機戰佛心營運
高下立見

呢粒嘛

有個100 攻俾埋你既XD

所以

賣ac
5個80lv up
大量裝 素材
6700萬錢
快solo黑龍2
有意可pm拎圖

好撚on9 唔課金嘅話一年都升唔到1粒

但全弓2 用唔著

唔課金 li都冇得你玩啊

無5000 即決好撚煩 我都要買黎打直番個HP 等佢轉技 之前個骨HP 咁廢無理到

理論上 弓腎應該泛用性最高

弓技 : 弓, 槍 錶 可用
刺傷 : 弓槍以外, 轉轉幻影箭,盾反刺鞋招技, 死靈骨刺, 血刺反擊, 冰刺反擊
好多野都食到

都話二手閪無人屌

本來腎石就可有可無既存在
SE偏偏整到貴到仆街

你就爽,唔洗煩
真接升5星骨腎

2階石...幾時先上到4....而家仲5階ORZ

呢到升左4星腎都唔知有冇10人

仲講5星

多斬100好似冇乜用

轉：全屬20 冰火雷斬光都有用
斬100

升骨最實際

劍腎係比畜生同平A劍用
轉轉用火腎

真

諗緊升唔升好

唔知隻驚執之前我有無機會有一粒五星腎

多左80點斬DMG大力好多

但劍技+2 你轉又用唔著

今次UPDATE死靈巴又WIN
最大贏家

升死無得轉真係好煩...同隻game設定好似有D出入~
或者佢未來應該出下轉生石咁可以用道具改腎石type會唔會好D...

睇來畜牲劍龍可以返生

升到五星再講

先唔講4000萬

20萬石買2000礦

諗都唔敢諗

劍龍都唔係用劍職啦

屌 講到我得轉錶一樣

有得轉
打多1粒2星再升就可以轉

未升1000萬2000萬都升到咩 尋日先升咗500萬

劍腰招劍極意

你夠唔夠膽轉
30萬綠+4000萬金轉一次

2點多謝晒

睇來真係要升埋另一隻人85
雖然個幾%得幾蚊
但係都積少成多丫起碼

E巴之前上黎試水溫 話分支腎 果時應該屌佢先岩 果時冇人屌 而家佢就真係咁出

2點多2%攻啊

一係劍龍靈
冥劍冥盾 /三連大劍肛力盾咁應該實用少少
不過唔知勁唔勁呢
有望取代劍冰靈

口筆就是轉

又話腎石可有可無
但又貪個2點

GM e乜：報告se 大部分玩家持支持意見
腎石方案可行

試左啦 仲未過劍冰靈 條龍完全冇力 得個硬字 冇哂爆率 打唔死人

升唔升到另一回事

但你唔洗煩簡咩腎

大家冇聽付費gm講咩
轉轉淨係食斬傷 有人話全屬傷仲好
又有人話升火石

你個劍冰靈打黑2穩唔穩

第二隻死靈就黎82

劍冰靈應該一定係50%
一定要黑龍開場唔噴野行前
(好似係

升曬全部人玩死靈

我隻黑1轉85 ....
隻黑1死靈82 ....
都唔知幾時先第2隻85

CLS
我D POST全部堅POST黎

SE 好早已經提過今後會出分支腎的

係愛呀遊戲

估你唔到 我都以為口筆等於轉轉

你升咩腎

唔駛搵多套裝呀清 即啪即用已經打到黑一狼4

我都以為口筆等於轉轉

金句

真心WO ...
其實出左IDEA ....死靈...掃關...係好快...
升新人用死IDEA...真心好用

考慮緊弓腎

平A錶 要一開波目標只係打龍先得
而尼種玩法 一定要一開波條龍沖埋黎 加埋自己入場會開一招技 咁個第一目標先會係龍身上

而其他可行方法係 整大力隻人 可以清哂小怪再打條龍
尼一種方法 試過幾隻錶 劍咒靈 劍龍靈 劍斧靈 斧冰靈 乜方法都試過 目前唔可行 冇可能清得哂 而斧冰靈有AOE平A 雖然解決到上面全部問題 但目前係唔夠力打死條龍 超時 剩1條血

目前穩錶應該都係得轉

唔會比小怪打死
d骨硬係會有一陣係無冰到

諗緊弓唔弓腎

佢唔止等如轉轉....佢係轉轉既尖端

我覺得出新一批腎都未夠料夠錢升

玩轉轉大部份人都唔係用火手咩
火靈氣又buff埋
係時間拎翻炎舞戒同炎獄腰出黎啦

我個隻都唔會 不過會超時

考慮緊下個月盾腎

岩岩DROPUP都由左0打返2000萬

而家差2000萬

升火腎
CLS

我講緊腎石同火手個火傷 轉轉係食唔到
得火法食到

佢跟IDEA出腎

炎>劍>弓>骨

火腎得火法岩用

下星期都IDEA EVENT啦

火爆 火鍊

快d升
唔升正契弟

升火腎既人真係CLS

火爆 火鍊 火腰 火介 火手

係咁嘅咩
咁我唔吹奏火腎了

特效食唔到火屬傷

by付費gm

好心se就即刻出翻火idea
同埋會跌idea裝

所以4000萬唔係問題

問題係冇水了

你唔會火BUILD 架嘛 ...咁火SKILL +2 咪...ORZ

又idea

要LOOP都出埋其他個D IDEA先

火IDEA做白老鼠已死

槍鬥靈應該都得
20勇 50ss 防靈腰 而且本身輸出高

你確定火idea會勁過法裝？
除左頂帽

我覺得佢應該要開始復刻舊idea + 新idea 同時出

明明有劍嘅斬屬傷比轉用
點諗到升火腎出嚟

件衫加番個ss就勁過了

明明一開始火法幾撚勁
仲可以solo黑龍
而家大力又唔夠大力 坦又唔夠坦
啲idea裝仲白雪雪咁

一身都係火勁都仆街

仲要黑龍抗火

火idea 點都要1set 巧靚靚

能力既野佢buff 兩嘢咪得

仲少魔攻喎
法衫點都係屈機

咪就係要加強翻囉

重點係最後果句
如果第一個係出劍先
拎住全橙劍褲鞋既人應該比人吹到上天

ok 即刻買番件

唔夠硬 用劍鬥靈 入王關秒訓 用埋SLOW都訓

槍有parry
32%擋 同迴有異曲同工之妙

劍有得回埋血TIM

其實SE出法衫真係好on9
一件法衫打低曬所有其他法職衫
又係無課裝，又五屬通用
SE又唔buff其他單屬法衫

屌回果少少
槍吉一下80萬都會1萬

可睇WHERE DROP+直接跳

係時候睇hideaway同神託邊度跌啦

特殊裝佢會SHOW 問號
未知佢問號裝用咩準則

我意思係 劍有得回埋血 都訓

應該會比骨圍死

幫你跳去光3

繼續無止境ON99打光骨裝

光3唔存在hideaway#argue#p

5星腎話題已完

升唔到=冇討論位

出年再討論過

☆5レリックに進化したら全ダメージが失った
やばいこれ

某程度全20>指定100

好似蝕埋

咪岩你囉 攻擊特化型
進取的idea

因為佢要keep住第六個位出6*

最尾嗰行係貫通 焗你升

全屬即係物20魔20？
骨個粒真係幾吸引

升骨腎同升火腎既人全部都CLS

SE港交部大使 可唔可以同SE反應下 叫佢改個屬就貫通 我唸會多好多人升

se: 謝意見
2020未汁既話會考慮6星腎追加貫通

8000萬錢+4000礦

咪睇少火法
今次buff 火法buff最多
火靈氣buff
火職buff
火戒buff
冰火戒buff
火鏈buff
有埋火腎又buff

オクから最安エーテル鉱が消滅した
廃の奪い合いが始まった

拍賣正價礦比人秒晒
得返水價

咁大獲咩 仲未掃

正路
之前日本YOUTUBE個條友都成百萬石

halloween login 每人派100
分身又贏

條友好似都冇玩啦 幾個月都未出過片

feel到火法可以solo黑2
未出發 先吹奏

幾時送？
依家開黎得切？

新たな階層への挑戦は、対応したサブクエストをクリアする他、下記のレリックを取得していることが必要となります。
※一度でも取得したことがあれば、分解や進化により消失しても条件は満たされます。

・「剣・死霊・弓」の試練 6～10層
→輝き出したレリック
・「炎・剣・死霊・弓」の試練 11層
→光輝くレリック

笑左 未升夠腎石無得打新試煉

賣ac廣告呢🤔

好多仆街放緊

1礦 5000
10礦5000

搏大霧

DLLM

冇咩意毘

就算比你任打11層
但得粒2星腎都係升唔撚到

如果粒野 要刷既話就大問題了

可能好難跌, 打定先都得架啫, 但依加入都入唔撚到

又可以大手放材料 日入60萬不是夢

BTW 正常如果無買賣閪礦無用石開地城打既 應該都係得3星+百零粒 閪石先係真正課長驚

屌 我500粒果粒都未升到 仆街了

啲骨又多一百基傷

完全無計錯
3星+187粒

ok 跟賣

課長只是速成
真正贏家是第一水歐洲撚

吸HP三連槍都賣36萬石黎講
輕輕鬆鬆2000礦

首先要升咗粒閪石上4星先

閪石四星基本吧

窮撚500石都未升

其實好撚勁
1隻骨多100基傷
如果幾十隻骨隻隻都100基傷真係不得了
死靈最多可以有幾多隻骨?

成車骨

開分身賺錢

幾何比例乗上去

大力到仆街,黑3都秒

講講下有D衝動升骨腎

9+7+5+ 3隻生物

決定升骨腎了 勁到仆街

レリックの2個目を最初から分岐まで強化するのに
合計でエテ鉱3780個 レジェクリ187個 ゴールド7728万

由0升一粒5星腎
TOTAL 要3780藍礦+187粒750+7728萬錢

藍礦真心ON9

最ON9係地城一場先得幾粒

10甩

total 2400骨全屬傷
計埋咒捉4隻未

se : 基傷只加本人

どうせ塔11階ってのがカオドラHより強いんだ

11習特別BOSS勁撚過黑2

死槍+巨人腰 40% 轉傷？

但係死靈粒腎係寫寵埋基傷BOR

日本人FF能力特别強

我D塔好似全部都冇打過

得30石報酬咁19

又冇得一開始1.5刷慢到西
入場都廢撚事

■エーテル鉱ドロップの調整について
「聖戦士の古戦場」でドロップするエーテル鉱について、Ver1.5.0バージョンアップまではポックルが落とす青袋1個＝エーテル鉱×1ですが、Ver1.5.0バージョンアップ後はポックルが落とす青袋1個＝エーテル鉱×1～3になります。
上記により「入手品一覧」で表示されるアイテム数は減りますが、実際のドロップ率は下がっておりませんのでご了承ください。

原來SE好撚佛心

今日UPDATE後
打地城趺1個袋,會RANDOM出1-3粒礦

以前1袋1礦ONLY

之前打死靈5但係啲骨會打啲怪0

有時急住想解裝去拍賣會打
當佢係後備鑽石

平時3SP 好似都有30粒左右
如果當佢全都3粒 咁一次3SP應該都有100粒

1關30石好多wo
你普通新關得個10

FATFAT了
2000礦即係打20場就收得工

20場3SP...
玩左半年都唔知有無十場

尋日3SP 咗次
震咗件5屬裝

直線申請做人間性器

■11層目クリア報酬
・炎の試練
素材アイテム：業火の宝珠
称号（後半）「業火」
・剣の試練
素材アイテム：聖剣の宝珠
称号（後半）「聖剣」
・死霊の試練
素材アイテム：死冥の宝珠
称号（後半）「死冥」
・弓の試練
素材アイテム：月弓の宝珠
称号（後半）「月弓」

さらに、11層には特別なボスが登場します！

ME NO GAY U GO AWAY

幾點維穩？

1500
ready 145959 bid

見到你有十幾萬綠

尋晚賣撚埋隻紅狼手了

驚UPDATE後插水

45 50全部收曬

賣左廿萬？

死靈表示 繼續無嘢BID

98000

應該比人秒左啦？

38001

買晒D乜春代罪羔羊裝未

訓醒比人即決左啦

返唔到轉頭了
UPDATE後開始白狼人生

你依家個隻咩樣

黑人問號

技能調整
＠靈氣
炎冰雷的靈氣耐性將改為屬性傷害
且屬性賦予效果上升

算是給相對弱的法師一點增強吧
雖然還是輸三連太多

＠槍
槍衝擊在Auto時會選擇最遠的敵人
投槍：刺突傷害上升

三連仔無動於衷w

＠光
治療圈在Auto時會放在自己腳下
光的極意：魔法傷害上升
凝神（トランス）：光倍率上升
光劍變身技（アウェイクニング）：光倍率上升
聖光賦予：光傷害上升

看看賽亞人大劍的發揮如何？

＠炎
炎的極意：魔法傷害上升
隕石術：傷害上升、炎傷害上升
不死鳥：傷害上升、炎傷害上升
靈炎召喚：傷害上升、炎傷害上升
火焰賦予：炎傷害上升

除了隕石好像沒什麼差別

＠冰
冰的極意：魔法傷害上升
冰牆：傷害上升、冰傷害上升
暴風雪：傷害上升、冰傷害上升
霜凍鎧甲：反擊機率上升
寒冰賦予：冰傷害上升

暴風雪上限抽高一點點，沒什麼太大的差別

＠雷
雷的極意：魔法傷害上升
閃電賦予：雷傷上升

這強化幅度w

裝備調整
防具類
＠光盾：血量靈氣變15-20等

＠白狼衣：血量靈氣變15-20等
爆傷上限至50%

＠白狼手：扣啪數血改為扣炎耐性
價格要飛了w

＠光柱手：光柱追擊傷害上升至1800-2000

＠白狼鞋：扣血改為扣打擊耐性
爆擊率上限至10%

裝飾類
戒指
太多懶得列
基本上將屬性傷害改為基礎的物魔傷讓兩邊倍率都吃得到
如光傷改全屬給光槍戒
出血改物理給出血戒
熱門戒基本只強化追擊詞條的數字
＠勇戒：血量提升至1200
全屬耐性至15%
抽選詞條的數值強化（約1.5倍）

＠死槍王：寵物血量詞條改為「替罪羔羊」，數值20%-30%
此詞條在下方補充

腰帶
＠死靈腰：寵物血量改為支配者祝福，且效果上升400

＠隕石腰：血量上升500

＠哥雷姆腰：寵物血量改為支配者祝福
本體血量改為替罪羔羊10%-20%

項鍊
＠火鍊：Mp上升改為魔能治癒200%-300%
炎祝2傷害上升1000

裝備技能調整如以上

＠新詞條「替罪羔羊」
本體受傷會將傷害轉給寵物
可疊加最高50%

會在以往裝備的死靈技能抽選出現
（各類抽選技能+3池）
或是寵物特效中抽選
（寵物移速等池）

＠各類追擊詞條調整
死王之鐮現在會讓骨王受到骨頭大師的增幅
血池機率、範圍、攻擊次數強化
其他公告內閱吧

＠抽選詞條回血回魔強化
不是很重要...應該吧

死槍同石象腰咪有

爆傷係random?

係

咁gg了

吊你扮新手

但架仔話
白狼手

爆率9%+攻速30% CP值高D

洗唔到爆率

狼手：20攻速 60爆
白狼：30攻速 50爆
高下立見

而家個個放20000up
打直點買

狼手有血

170000/20000
輕鬆wo

預視到訓地率又升

狼手又然

2隻法仔都過到了 更新完仲唔solo

呢度加埋4粒魔戒點跟

你又知4粒

個2隻人佢黎架麻

gm打一打名就check到啦

你兩個gm

隻冰法硬到

2隻完美アリア介

仲未睇岩1459BID咩好

BID D 8000蚊白狼手好似好無大志

唔白狼.....咁紅狼囉xd

無哂石，唔使煩

準備升腎未

得20%貫穿 冇用降耐都咁痛

死靈damage share 50%
雷盾 70%
防靈34+4(腰buff
勇 20
ss 75
最後：食1.86%傷
黑龍打2萬=300

但係d 骨會唔會快死左...骨死哂...即係無share 50% 啦...仲要無哂攻擊力...

片尾有裝 冇用賢者介

留名今晚維完死靈屌打黑二

死咗咪再召過

LM睇你表演

超時骨再世

咁玩2000骨倍都無喎清 比黑龍打0都過唔到閒啦

ALLIN超時骨

手動

■レリックの分解について
レリックが複数入手できることに伴い、レリックが分解可能になります。

架仔話分解腎有藍礦

但唔見SE有提

藍礦都唔係一個問題黎既 對於架仔黎講 個個幾十萬渣手 GAME錢先係問題麻

其實法裝真係固定左
法衫 30ss 大量魔攻
死靈褲 40ss 大量魔攻+耐性 配咒用都可以食埋d pet倍

架仔其實錢都唔係問題

但你ACC都好難賣的

廢課金

命中要害

點解可以有2億....- -
唔係打出黎果d....真係game錢2億orz

九唔搭八
法師buff 我自己玩了

我累計億5

都唔知點可以儲到錢 搵D新野玩 玩玩下都冇哂啦

遊玩數 同埋錢獲得數係我成倍

點睇

邊位

BTW 累計經驗獲得點解咁低既
好似同遊玩數唔成正比

2億其實唔係多
如果完全唔賭野,唔打直,唔亂升垃圾...唔...

play data

原來個box有隻

錢數零頭都多過我

之前cap 80無exp?

咁不如唔好玩啦

我長期用LV85既人刷野
唔COUNT掛

放唔放

咁應該係啦

更新完拎去炒

5個位都要打直
好難炒

放6萬石
65@ 10K

Agger555

ヒヨクレンリ
@hiyokurenri_bis
ゴールドも素材もあります。
だから盾のレリックをください。

個盾痴線佬已READY

死槍王打直料都比人炒到67千

白狼手打直料講緊20000

CLS 不過佢唔夠尿結石

屌 睇錯,SORRY

無人買咁解

有新石要升??
屌佢老母呀? 舊都未升完

唔影響架

你當冇更新就OK

反正你唔會上到11樓

黑1都solo唔到是咪可以del game

可以買ac

佢只係玩盾

打擊完全冇出過新野咁制
一把無骨大劍走天涯

D錢真係冇地方洗

白雪公主死靈IDEA 都SOLO 到啦

有冇佢的片

黑1?

出左盾IDEA先玩
雙盾

拉落去搵下

佢都拍唔少超時片的

你打我唔死
但我都打你唔死

10月威威了

二手jk不了

2手男角要唔要
男角世界第一

依個年代JK一定係二手西啦
要全新應該要JS

轉 轉轉 轉黑龍
應該最平民WIN

同你地比 都算係真。新手黎

★２

佢solo到光3 黑2

劍冰靈黎

溫提
最後20MIN 運営結束

904 有無位可以入呀常爆..

巴打咩名

E巴大你好, 我ID: 飛青

啲錢.... 加埋先啱啱夠升3*

1個月都未夠
差唔多

E大好溫柔啊

佢對男人係好溫柔既

有冇人MON緊18008介

落咗4隻死槍王BID 唔知維到幾時

1900予定

咁早bid
D人145959先黎

你信?

5000貨仔 BID 唔到咪由佢

LI 壽終正寢, 多謝大家支持

1001

岩岩黑1震左

697名無しですよ、名無し！(群馬県) (ﾜｯﾁｮｲ 95ee-S/NQ [14.101.191.162])2019/09/26(木) 16:00:32.33ID:kWYtKm1/0
あーくそオクスラ負けた

698名無しですよ、名無し！(光) (ｱｳｱｳｳｰ Sa69-RecO [106.128.72.221])2019/09/26(木) 16:00:45.52ID:T62X/Sgca
アリアストーン入札できなかったわ

699名無しですよ、名無し！(茸) (ｽﾌﾟｯｯ Sd03-dNvn [1.75.237.93])2019/09/26(木) 16:00:49.60ID:1FPd1DLdd
オクスラ終わり。アリアストーン捲られたわ

700名無しですよ、名無し！(東京都) (ｱｳｱｳｳｰ Sa69-vvrq [106.130.48.149])2019/09/26(木) 16:01:32.98IDhfJdaota
メンテ前オク入札合戦負けた…

個撚個最後1秒BID ARIA

屌...唔記得左
體又無清, 野又無BID

bid咗條ss腰

我屌你老母
比老細捉左入房
出到來已經04分
我屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又唔記得BID野

屌 我都係 出黎06分

仆你個街
就來想衝入佢房叫佢賠返隻戒指比我

4萬蚊
拎去買綠
可以買到幾多隻戒

G持

唔夠膽同自己個女人講比成千蚊月費玩手機驚
BTW 點解係4萬?

睇極都冇岩心水
最後無大志BID左8000石白狼手

你本身唔買石 淨係VIP都700啦?

有隻暗 炎1 反戒
本身都0 BID 10000底
諗住59:45執冷門野
然後59:59執熱門野

真係屌撚爆佢

加埋體1,2 咪成千蚊月費差不多啦

反介
又冇留意..

其實未諗到有咩用
不過想留隻看下門口

之前2萬5入咗隻 蟹咗

死靈反屬好窄
頭一定用IDDEA頭多骨王
如果想堆骨食到反屬
另一隻變左一定要用死槍王 細骨大骨互反 骨魔互反

死槍王更新前己經必需, 更新後更加
問題只係死賢王250骨攻+魔靈氣個輸出勁好撚多

反屬到底係點運作?

200骨倍*

你用左面屬性去打怪,隻怪右面相對既耐性就會減少
呢個時候用右面既屬性去打怪就會痛好多

死賢250

今日維修出奇地少人有以下行為
嘔白泡 手震 抽搐 高潮痙攣 出現幻覺
明明之前個個都要食美食硐咁

俾個唔更新既架仔網fake左

只想講一句
終於可以認真工作

死靈巴才是骨WIKI

骨人権威

開番bid隻死賢

AN機更新得
IOS仲未

屌你7點

部長係咪升骨腎

梗係啦 唔通升弓腎咩

但你要升左4星先

點升 無課玩家

joke of the day

吓，舊石而家有得揀升咩屬性？仲要有骨屬？

自從死靈IDEA完左之後冇ON過, 隻GAME仲未汁

我隻頂級死賢5000石

random咩屬先

明曬,. THX

就黎分唔到呢度d人係真新定假新了

利申 真新

幾時派石呀

真新可以賣5個8X LV ACC
我都想賣

我隻白色全攻 24X骨倍 29骨攻速好似萬幾

唔知今日要維幾耐

我黃攻 橙攻速 5k
更完再打直下先

打咗3, 4次先有物耐仲要生粒粒

耐性差少少就由佢

之前全橙都冇人買既裝

唔紅既好條防鏈好難走

睇唔明

唔紅既條防鏈好難走
最IDEAL 係唔用防鏈都上到75 耐, 咁骨倍就可以上到3000

死賢廢耐 用社馬鏈
物耐好似70多d 魔就滿

點推咁高耐 我用防鏈雙耐+十幾先啱啱75

開game再睇 唔記得

你用咩戒腰?

死槍死賢石像

忍耐之指輪

CLS

討論骨

今次仆街了
IOS仲未上架

DELAY

得死賢有耐性喎

派水啦

CLS 連討論骨都比人話CLS

骨腎世界第一

Replying to
@LASTIDEA_RPG
ヴマイベントの後にスケープゴート追加は遅すぎる
打ち直しできんやん

你地下個月IDEA
係咪又要將一身骨IDEA打直返個SG出黎??

石象腰同死槍王兩件都已經CAP 到50

骨IDEA都有唔係靈活D咩

配支配者都算無洗錯既

現階段呢兩件點都走唔甩 CORE 得太緊要

2件key裝
無咩選擇

DELAY味濃

APPLE出事

回返50支水ok

1水ONLY

機戰2點幾先放到更新

機戰都MAINTAIN緊?

好似話機戰都未上架

3點開番SER

本身幾點

唔好提....死裝key 果2件....石腰自己鬼冚眼爆左....
死賢又SELL 左8000 石就算....唉

死賢都唔算最KEY 個件, 死槍個技就真係KEY

我法國死靈成個職都係玩啲裝既特殊技 骨王兩招 以前 骨爆 仲有死槍王 再加生物 未亡人個招電又係

LM死靈打光3上S

本身手動已經得 好似係

未亡人係點玩

av？

尋日5點,巧翅系

暗攻

刷唔到兩套

DELAY左成日
冇了
LI 下星期一見

識D野

我睇既同你睇既唔同
豈可混為一談

我甲褲無多件 頭同鞋都有暗攻喺度

好難想像伊咩巴睇既未亡人係點

伊咩巴對日本成人資料非常在行

但係佢鍾意睇男人屎忽同聽男人呻吟....

WHY YOU KNOW ?

又要出圖?

伊巴想像圖

好似好廢, 專心谷骨會唔會好D

其實SE 特登整個暗貫鞋出黎
係有用意的

出死靈IDEA 裝之前有人玩暗, 未亡人褲同杜瑪裝都有暗+骨攻

稻草人

用意係叫你用咒娃

呢D野同六合彩一樣, 依加七死都冇人用啦

■二刀スキル

二刀スキルを習得している時にステータス変更の「全部振る」を押して実行されるステータス配分を調整します。
「魔力」への配分率を下げ、「力」「技」への配分率を上げます。

呢個都叫UPDATE

SE真係CLS

我想佢出個特效係堆骨唔會被擊退

咁セイクリッド套裝其實有咩用
明明係無印時期最靚既一件裝 依加變左5000貨

5000 有人要?

等buff

早知BID D19幾個鐘既神裝

今次D賣家又血管毛龜了

不過明知更新都唔放即決

除左公起之外都唔知講咩好

パズドラ無課金で強いのとラストイデア無課金で強いのって全然違う気がする

PAD 0課都可以好7勁但LI 0課只有屎可以食

明明成套骨得副手同死槍係地城裝

我阿媽係女人

冇計
5星腎個設定太廢課向

相信呢到都係得口筆升到

真係CLS

on9 pad0課可以勁成點呀

E唔識串肯銀定升到啦

等派石抽貼紙就有TIER S 隊, 好似係

DELAY確定

今晚早D訓

專心BL3

派石都係呢排先開始派 抽coin都要有運先有啦
當你換咗隻隊長 咁仲有隊員呢 繼承堆武裝呢

我終於玩到第二個星球啦 好撚好玩
BTW 玩過多人未?

li先開咗5個月 pad無課5個月過唔過到裏3針裏異形呀

升唔到 窮撚黎

武裝都係貼紙換到 係要等佢派石抽貼紙啫

我好似第4定第5

其實幾難玩

日日GC刷中

冇得咁比既

LI應該過唔到2019

今日SALES RANKING好似新低4XX位

冇人課金

無嘢刷邊有人課石

真

就算今日UPDATE完

其實都係冇野刷

珍 其實都係繼續養生
等雙盾IDEA

黑2一日都用唔到10支水
幾好

雙珠
龍爪手

今日應該1001唔到
慘

等緊復刻火idea 希望等到

期待下盾IDEA開心D

我覺得佢會開始逐個復刻加新idea 出

兩個一齊出 點刷

唔似會復刻(至少短期內)

否則佢比你用IDEA COIN換舊野冇左最大意義

半週年IDEA祭
輪住開舊idea各1日
之後出新idea

毒idea

3水賠償

最好聽日先有得玩 比返幾十水黎 唔洗課金

冇錯 廿支水夠玩ta

希望可以死到下個月出雷/槍idea

1000支水是常識吧

終於等到今日，成個post都係討論死靈神教

仲要等多半粒鐘
傻9 app store

成班病人無得玩 開始發作討論死靈

apple 未上架，今日冇架la

成堆討論死靈
火法光法比人遺忘左

可以比Android玩住先啊嘛

齊上齊落ga ma要

btw 隻mario 好悶./.....

an 玩家對運営冇乜貢献

佢只開單平台，拍賣會出事

唔開個拍又何償唔出事

我仲以為係因為世界年表

7:30 前晤完10000比人買走甘肝介
慘仔了

明知維護有機delay都唔下架d貨
抵死架喎

SE：下次drop up金剛戒

9點

其實維修但唔停拍賣係好撚on9

其實明知維修但唔即決拍賣係好撚on9

真心覺得下次到佢

琴日打左隻
走緊了

乜咁賣得嘅咩
我當750
仲要有2隻存貨

真係可以早d訓

更新檔

機戰更新檔？

想知有未
機戰都delay左一日

汁左都仲出更新檔既咩

SE屌你老母

9點仲未得

開未

明天請早
等收水

50支

100支先可以平息怒火
（五個ac收500支）

停越耐越好，最緊要有水

SE：向全體玩家賠1枝水以表示我地嘅歉意

屌 早知bid埋件全色全20法衫 一萬綠咋屌

5000起bid嗰啲外掛法戒咪蝕到仆街

改左聽朝9點？

係
利申 唔識日文

有咩更新？無追post

請問Android機 既玩家係咪玩緊？

係 暢玩中

執左?

入得

更新檔都未有 點fake

賠幾多水?
30支走唔甩啦

無番100支條氣點順

100支都唔順啦
冇38001支我都唔會收貨

收到風

今次賠1000萬錢

順勢推下腎

其實如果係app store問題
SE可以唔賠水or賠1~3都得
唔好期望咁大

象徵性都有1水既

SE E巴 可唔可以同佢講 賠夠2000萬阿

e巴本身就自己決定

1900得閒打算更新
轉頭見到2200
最尾再開見到聽朝

2000難d

要錢唔要水

聽日下午先開都得

咪咁孤寒啦

起身第一時間就CHECK LI

唔訓等LI開

有咩好玩

木幾單戈

有更新了

molamola
好多平貨執

成班喪心病狂

死靈solo到黑2

【ラスイデ】【話題】やっぱり弓最強でしょ カオドラHで最終DPS1000～1500万いくし

聽日先有得玩？

未必

玩緊啦

更新更到執粒

有前科啦

今晚好震得

以為朝早就開
仲維護緊

10006完了
冇買到

皮已收

營運結束 大家夠鐘番工

自從玩左機戰 人都精神左

2019

令和元年

正式宣佈

Last Idea

結束營運

平成最後

神作

送比你地

errrr

11/10

正,好多人吊9SE 拍賣比人掃9晒D 神裝

如果我大志D
5000入BID Dアリア介
轉個手就袋19幾萬

我都想屌佢老母
起碼派100水10萬綠2000萬金500藍先得

はんど
@XcWfmA3O5LWgroD
あぁ、これで売れてしまった…

尋晚條友

原來隻介咁7

LI 唔知排隊排到幾時
好似有唔少GAME等緊APPLE審批

我都入到驚了 好多平貨
唔講了shopping先

D 冇即決個D

應該9成比人平價BID9晒了

FATFAT

SEON99

dllm

呢個禮拜卡住好多驚
pad派2石
機戰派250石+大量素材